有冇人總結下今年有乜歌

有冇今年年度中英文歌推介？我發現今年冇聽過新歌禁滯

我竟然都聽過5首

長相廝守

誰來剪月光
磚頭
也許我不會活多一歲
假使世界原來不像你預期

你帶著我的青春離開